## PAM

## @kiliangp Curs 2022-2023

Podem trobar les imatges al Dockerhub de [kiliangp](https://hub.docker.com/u/kiliangp)

Podem trobar la documentació sobre la assignatura a https://gitlab.com/kiliangp/pam

ASIX M06-ASO Escola del treball de Barcelona
